[2017-08-07]股市直擊+波神信眾區

D7PCBC

D7DB!

哪有風神你老母...

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

內含極度不安及驚嚇圖片
就算係BC都會一腳伸佢落海
請自行衡量風險

wa

迷雲又贏

梅毒

英國著名諧星「戇豆先生」路雲艾堅遜（Rowan Atkinson）近年多次被誤傳離世消息，好似今年3月，網上又傳來佢撞車喪生嘅死訊，戇豆先生當然仲係生勾勾，目前終於投入新片演出，呢次仲要係廣受歡迎嘅《特務戇J》系列。

62歲嘅路雲艾堅遜為今年上映嘅大陸電影《歡樂喜劇人》演出，佢再演回戇豆先生一角。除咗《戇豆先生》（Mr. Bean）之外，2003年電影《特務戇J》（Johnny English）都係其代表作，2011年添食上映續集《特務戇J之救國大業》（Johnny English Reborn）。Working Title近日宣佈開拍《特務戇J》第三集《Johnny English 3》，繼續由路雲扮演騎呢特務，並已經秘密開鏡。

又爆

宮清isg

衰好奇

哪有渢UP LLM...

QQ Cls ga

ME已經提左你....

rubbish

280 this week?

你收手啦...

有近牛出世

唔係應該繼續咩

x2

。。。。。

有冇清熟premium financing....

守到650 今星期就會到280

10/8 2幻八

買QQ得啦 cls

650+ 短走一張

q tech集氣

on9 qq

開始多52周股代表all in?

納強早晨

今日買long/put?

WAIT根慾SIN決定ALL NG ALL IN 渢神...

d7pc

DIU LI MEI...

0011 sc175 等收息+權金

我唔係啊

叫左收手 ...

本身有貨定naked short?

covered

King

重返9蚊

Jeremy Clarkson

大家追唔追qq?

小炒王

💡

DB what u want ...

追左啲QQ

當最堅持的淡友投降了…

💡💡💡💡💡

Dllm

QQ 有買貴 冇買錯

DB線

DB!💡 Resist同support有幾多條?

封頂

QQ 第一站目標 $327

in DB! we 7s

you go la diu ...

燈神vs股神

QQ 都燈到真係收手好D...

💡到HSF倒跌ho ng ho

DB ar...

🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

。。。。

尋晚搵古圖斯射12碼,好明顯係 CONTE投訴緊唔夠人

古圖斯當龍門球咁射

假設你要同2位明星做愛 但2位年齡加埋必須大過100歲

CLS

豆豆加溫碧霞點睇

2317 ar

林青霞做膽

62歲,即係拖個40歲前

ali 夠唔夠

六十三，十一月六十四

加林嘉欣

溫碧霞

兩個靚太馬主都夠曬玩啦.....

佢之前射過 掛晒網又真係幾靚

Agger

可能干地專登叫佢飛機

古圖斯一向都係其中一個劊子手，但係干地同管理層真係唔岩到出曬面，睇pre-cons 同pro-cons D說話句句都有骨

車仔今季幾缐死撚硬

吳婉芳鐵膽

專心歐聯LA

唔早講？

...我星期四定五就講左買阿.....

如果慈善盾呢d友誼波你都賭
輸死都抵呢

季前買雲加
季尾買對家
定律黎嫁喎

人走輸都係定律黎

郭羅桂珍

梗係吳婉芳拖西女人啦

唔夠數..要等多兩年

邱淑貞吳婉芳啦

98咋..

試下寄信比佢？

加掛號

有無清一齊支持我獌

加含蓄

點解有浸柒味走出黎

少女唔鋤愛阿婆

獌上年真係差在冇前四
捧到霸氣盃聯賽盃算係咁

ok 叫埋DB! call mu

你post d對話，等大家研究下

有埋lkk matic 瑞典仔根本可以不敗奮冠

喂啊

LAP TECH

MO STONE LA

今年摩佬無英超就切柒啦

lmhy

第一場我支持鎚仔

details not enough

Me d rzyen arr...

QQ

第一次見？

好驚尖碧又加持

皇馬啦今場

咁我就放心啦

幾時先put得QQ

q tech呢棍唔錯

就算條女個胸真係唔大，但係你都要呃條女話佢對波唔細

算啦你.....做返含X的人咪算

me dive

我日日都係對住塊鏡咁笑自己架啦....

正如你識條仔會唔會第一次講笑就話人jer短?

[url]算啦，你又唔係G. dragon[/url]

點補獲好
洗唔洗跪緊路邊

我獌 而家個中場J死人

望下我上面的reply

天涯何處無芳草，你都係返去隊隊草

保護雙手太重要
半生幸福靠自了
青龍白虎在呼叫
溝女之途惹人笑

q tech破頂

＄10 gogogo

u go la, i dont wanna make it big

db! arrrrr

有無高手教我溝女

咁人走sir幾時教我地食女

LMHY

又唔見你教下我

我去溝佢 之後就會發現你既好

你埋到身先有得架

我何德何能

行埋去見到我就會走架啦

你的問題不在外表，在個腦呀

9.5

未追呀

今日終於有M記晚餐食

M記=michelin

m記放題

麥X奴姐姐放題

有冇二手薯條食

車路士在周日不敵阿仙奴失落社區盾，罪人之一肯定是有份主射12碼的門將高圖爾斯，不過領隊干地力撐他是陣中其中一位最出色劊子手，絕不後悔找他主射12碼。

阿仙奴射贏12碼捧社區盾

高圖爾斯令人意外地成為5位主射極刑的其中一人，但他的射門一飛衝天，加上前鋒莫拉達亦射失，令車仔失落錦標，干地說︰「高圖爾斯在訓練中證實他是其中一位最佳劊子手，選他踢絕對正確，不要忘記莫拉達是前鋒一樣會射失。」

同時間，干地同意莫拉達今場表現未達預期︰「他仍需付出更多努力，畢竟只與我們練習了一星期，體能和足球理念是很重要一環，這對魯迪格和巴卡約高也一樣。」()

降班! 啪啪啪!

put guy steal a life

DB LOR..

有無二手西俾青頭

青頭？
今日呀？

青紅毛泥煲豬踭

就黎升夠1蚊

LAP IS GOD

夾爆JJ

紅盒今日有冇 sc qq

DB 成功壓制650

唉..一年前訓身咪幾好

....聽日再破都未遲

我夠$75放左5仔

Tai lo ar...

DIU LI MEI DB!

完全諗唔明做乜鳩咁樣操作轉會
放左人去魚拉突都算 ,原來根本冇買人
個女人都係專心R Sponsor算啦
請個人真係識運作球會好過啦

有冇清知premium financing係乜春黎.....

幾種wo
Borrower 係私人 ，SME 定大企

岩岩先訓醒
中左流感

油王自己無出聲，其實油王係咪唔想玩?

都話今年流感變左種易賴野

利申：賴左

身家係咁縮

屋企人有舊錢想做定期
RM就sell premium financing, 中淫獸既
proposal寫一年平均四厘幾return

老細放左權好耐啦
你見呢幾年都冇亂買球星返黎

買下藍籌咪算
我之前都揸住1，5，27

佢買股？ 點計4厘？
同埋個finance 用咩抵押？

buy bonds la

銀行sell得都唔方好野，人地咁多數學專家計過度過點會俾錢你賺

無理同唔想理係兩樣野，咁樣玩9佢隊波你以為佢真係唔知?

呢位ching 就錯喇
銀行賺你佣，你輸錢唔係銀行賺左你

但係多D trade係咪多D佣先?
4厘真係分5注買正股,再做cover sc+sp實做到

咁巴打講premium finance / product 丫嗎
我知果隻PF 就係按樓/股比銀行再借比你炒其他野
另外銀行除左基金，個客點炒點轉個RM都無咩數計

買恆大啲債好似仲穩陣

放得權就應該唔會亂咁收返
同埋閪女人上場之後,條數都應該好靚仔
老細咪唔多理
不過咁樣比閪女人搞法,遲早收檔

retail banking trade bond..一頸都係血

一頸血呀

我之前有bank sell過我類似ge野
我話我似水魚咩

買佢d債要幫手頂股價

又去返原本既問題，油王本身買垃圾車就係用黎洗錢，條數靚唔靚仔根本唔係重要既問題
佢係垃圾車要既係冠軍，而唔係收支平衡
再者個board每個月係要同油王report一次，report左個first team squad 得16定17條友油王都唔出聲叫買人，真係叫唔多理?

本唔夠大不如ibond算喇

MPI都叫買到IPO BOND
二手個spread真係闊撚過西隧

佢隻8.75% 2025都幾好丫,之前岩岩出仲要大平賣

我早兩日睇返奪命金
你同盧海鵬的感覺一樣

今年bond出到成街都係，8.75堅係高

係得分行賣既
基金保險按揭
識買基金既自己上morningstar睇fundsupermarket買
按揭個客識自己走黎問
保險咪用黎水公公婆婆同水魚

保險係保險公司買就好D

老闆俾錢叫我進修日文...

呢度有冇人好似我一份保險都冇買?

除非好有錢，唔係最好都買份無儲蓄成份既危疾，出事都唔好成為屋企人既負擔

危疾要到你差唔多死先賠

成為人棍都可以賠

又係時候講下公司柒事
因為新公司同某對手爭到天昏地暗
所以我出去見客多，好少時間在公司
因為新公司班友都知我有另一間公司在樓下
竟然有人落樓下r水吹同借零食
但新公司明明打緊仗，忙到pk
自己叫tea都算，打埋落樓下問食唔食
仲要開公數唔出聲
你出聲，我請有乜所謂，我明吊頸都要抖下氣
但偷懶偷到借花敬佛，開公數拉關係
係咪傻左呀

話說我當年攪公司初期
走左去做四個月保險佬R老底
見d人點做老千又點返去做水魚

同酬唔同工
你都有排攪

兩間公司都唔同product
而且自己公司人工高d ge
不過新公司人工都比市價高

搵打架妺日日進修

識廣東話就溝到港女咩

db...

gap die la

殊...

新公司Ｄ人實唔理
同老細,點解我under pay

用進修的錢去"叫雞學日文"炸

Me...
前日先比公司啲老鬼屌我唔買保險

Follow bc mo duck shoe

我strong follow左5仔sc
高－格穩過鐵

舊公司班友未柒到會爆自己人工

咁快就變左有交流

DB ar

收手啦

你放心
實會

Bj

溝多幾張la

我做野點會唔做好凖備
我新公司都未開，我已經同佢地講過
我可以擔保你地高人工過新公司班友
唔高過我即賠double
但如果之後我知邊個爆
我一定即炒

新公司有條友想同舊嗰班fd
咁舊嗰班話得我知，都表明左態度啦

Stock TG talk..

hehe

擺到變灰

叫埋DB! strong follow

5天線又頂住

雷太AR...

課到中既最佳典範

你以前主動同老闆報案代表d乜？

驚瀨野
不過我信佢地唔會拎自己份工去搏
16個月糧的工唔易搵

就快會要求三公回贈

玩親都會有，不過真係無時間玩

幾多抽

襯DB!💡加乘
一口氣隊穿274 ok?

咩保險都無，係咪好危

3劈2隻

買保險係需要既，搵經紀買都只係保險

至於其他，真係唔須要問佢。一嚟有利益沖突，二來保險佬啲規條性既嘢可能好熟，但其他就可能你都醒過佢

渢，老友送嗰抽中咗

保險收每一百,都唔知有冇派返五十
我就真係唔會同佢賭

保險 唔係投資...
你無錢, 你病, 有保險就可以住得好少少, 醫得好少少
我買都係為左收尾果幾年唔洗屋企煩錢銀....

保險,兩公婆當你極少儲蓄成份,推爆危疾,住院
當你2.5k,一年三萬,十年三十萬
去私家有幾何要三十萬埋單,除非caim保險

夜

當你二十年就走,供六十萬
自已正常投資,都有成一球比屋企人啦

個P肯郁未
港匯咁弱

打埋個完美後抽
又有DB!💡加持
個市可以安心去死了

DB 真係搵人捉走佢啦